發現黑警弱點：交通燈

發現交通燈一壞，黑警既機動性就大受影響

增援速度同行動效率都大減

如果示威前係該區周圍破壞交通燈，黑警既增援會比平時延遲8-10倍

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

千奇唔好咁做

交通燈！

依個ac8月開始定期出啲大量負評post

大家小心思考

想玩抹黑？驚呀死黑警？

人肉紅綠燈

啲狗無得一車車咁黎

可能係啦
但係而家班狗已經進化成地鐵狗sodas

係，影響未必預期咁大

唔明點解咁睇
而家佢哋好多時封對面線然後逆線上嚟增援

不如大家真係切切實實咁be water 同街坊地區保衛喇

on 9,封咗路交通燈有撚用,加上佢地本身已經可以控制交通

明明綠燈轉眼變成紅燈
家下冇得睇燈
撚狗好撚快感

咪咁攪
萬一其他人有交通意外 或被交通意外都入晒我地數
其實要諗下黨鐵點運狗 狗從何來

無人叫你封左路先搞，一定係交通正常個時做野

交通燈! 啪啪啪! 交通燈! 啪啪啪!

警車、緊急車輛需要跟文通指示？

似係針對傷殘人仕嘅弱點

警察做野不嬲都唔洗睇燈喎
要過就直接封 前後唔洗一分鐘

搞交通燈無意思

屌你老母，連登原來真係咁多白痴仔

當啲車正常行緊個陣交通燈突然壞左，狗車咪會畀前面啲車塞死，增援咪會延遲

咁都唔明？

首先係點解會塞死
如果係大街壞交通燈 其實仲會暢順左 例如上次荃灣
個fd話荃灣無燈反而堆車順左好多

急救情況佢仲會睇燈位咩？

唔一定下下破壞既，拎個垃圾膠袋笠撚住咪仲快

地鐵運兵。 逆線行車 封路 洗俾面你。 屎橋樓主